機場夠物資，但唔夠人！

一齊入黎接麥明詩
一齊入黎涼冷氣

btw 勿相認 我只係入黎接機

光復香港 時代革命！

唔夠人呀

接機！

8月5號罷工！

pish

機場有無活動可幫手？

(缺人)需要手足黎機場過夜！連續幾日做「和你飛」！